---
title: "Ανακοινώσεις"
author: ["Costas Smaragdakis"]
lastmod: 2022-09-06T15:46:49+03:00
type: "docs"
draft: false
weight: 1003
toc: true
menu:
  "mem205-2022":
    weight: 1003
    identifier: "ανακοινώσεις"
    parent: "MEM-205"
    name: "Ανακοινώσεις"
---
## Σωστές απαντήσεις της εξέτασης
[ca.pdf](../files/ca.pdf)


## Εξέταση Σεπτεμβρίου - πρόσθετες πληροφορίες

- Συστήνεται να έχετε μαζί σας αριθμομηχανή (κινητά δεν επιτρέπονται)
- Θα σας δοθεί το τυπολόγιο της εξέτασης του καλοκαιριού

## Εξέταση Σεπτέμβριου {#εξέταση-σεπτέμβριου}

Αγαπητές/Αγαπητοί,

Για την εξέταση του μαθήματος τον Σεπτέμβρη ισχύουν τα ακόλουθα.

-   Η εξέταση θα είναι πολλαπλής επιλογής με αρνητική βαθμολογία, διαφορετικά θέματα.
-   Μπορούν να συμμετάσχουν και όσες/όσοι δεν έδωσαν/εξετάστηκαν στις ασκήσεις.
-   Οι ασκήσεις θα μετρήσουν επικουρικά εάν περάσετε το 5 στο τελικό διαγώνισμα.
-   Για αναβαθμολόγηση μπορεί να κρατηθεί ο μεγαλύτερος βαθμός αρκεί να μην γράψετε χειρότερα
    από τη προηγούμενη εξέταση περισσότερο από μια μονάδα.

Όλα τα παραπάνω θα ισχύσουν χωρίς εξαιρέσεις.
Καλό διάβασμα


## Διαλέξεις προηγούμενου ακαδημαικού έτους (βίντεο) και τυπολόγιο {#διαλέξεις-προηγούμενου-ακαδημαικού-έτους--βίντεο--και-τυπολόγιο}

-   Προσοχή μπορεί να υπάρχουν μικρές διαφορές.

<https://www.youtube.com/playlist?list=PLB0jUTpQ5PMqN205NbF9wFyyfltI3KvKs>

-   Στην εξέταση μπορείτε να έχετε αριθμομηχανή.
-   Θα σας δοθεί το παρακάτω τυπολόγιο (δεν έχουμε Kalman Gain)


[τυπολόγιο](../files/mem205_typologio_v4.pdf)


## Εξέταση 12.5.2022 {#εξέταση-12-dot-5-dot-2022}

-   Ώρα 17.15-18.00 στη τάξη
-   Θα πρέπει να έχετε συμμετάσχει και στην πρώτη εξέταση.
-   Για τους εξ' αποστάσεως zoom (<https://zoom.us/j/94582403251>) την ιδια ώρα.
-   Μπορείτε να έχετε αριθμομηχανή.
-   Εάν θέλετε μπορείτε να στείλετε το φυλλάδιο στο kesmarag@twave.xyz με θέμα MEM205-set2


## 23.4.2022: 2η Εργαστηριακή Άσκηση {#23-dot-4-dot-2022-2η-εργαστηριακή-άσκηση}

Έγινε διόρθωση στο φυλλάδιο. Δεν είχαν εμφανιστεί οι ασκήσεις 5 και 6.
Ευχαριστώ όσους/όσες μου εστείλαν e-mail. Καλή Ανάσταση.


## 17.4.2022: 2η Εργαστηριακή Άσκηση {#17-dot-4-dot-2022-2η-εργαστηριακή-άσκηση}

[2nd_assignment.pdf](../files/2nd_assignment.pdf)


## Εξέταση 1.4.2022 {#εξέταση-1-dot-4-dot-2022}

-   Ώρα 13.15-14.00 στη τάξη
-   Για τους εξ αποστάσεως <https://zoom.us/j/98109844286> την ιδια ώρα, εφόσον έχετε στείλει απο πρίν υπεύθυνη δήλωση για την μόνιμη κατοικίας σας επικυρωμένη από ΚΕΠ εκτός Ηρακλείου.
-   Για όσους νοσούν από covid, το ποσοστό βαθμολογίας μεταφέρεται στο τελικό διαγώνισμα.


## 16.03.2022: 1η Εργαστηριακή Άσκηση {#16-dot-03-dot-2022-1η-εργαστηριακή-άσκηση}

[1st_assignment.pdf](../files/1st_assignment.pdf)


## Ανακοίνωση για φυλλάδια - 15.03.2022 {#ανακοίνωση-για-φυλλάδια-15-dot-03-dot-2022}

Μια διευκρίνιση: Το μάθημα δεν σχεδιάστηκε για να γίνει εξ αποστάσεως.
Θα δοθεί το πρώτο φυλλάδιο τις επόμενες ημέρες.
Θα γίνει εξέταση στα φυλλάδια για να είμαι σίγουρος οτι έχετε δουλέψει της ασκήσεις μόνοι σας.
Εαν κάποια/κάποιος ζητήσει να εξεταστεί εξ αποστάσεως θα γίνει προφορική εξέταση και θα υπάρξει και μια πρόσθετη δια ζώσης (γραπτή) εξέταση μαζί με το τελικό διαγώνισμα.
Λεπτομέριες θα ανακοινοθούν προσεχώς.
